(不安)伊館消耗咁多警力，如果有暴徒搞第2區會點

禮賓府
中聯辦
金紫荊

大家要愛國愛港，千祈千祈唔好挑戰中央紅線，破壞代表一國兩制既建築物

pish

林鄭：出黎傾兩句？

好不安

嗚呀

好驚

30000-3000=27000
Also there are PLAs

武警黎左都唔止3000喇
不過可能上反北京厠所計時

從來就無暴徒，只有抗爭者

好鬼擔心

暴你老母咩

黨鐵站

佢地分3更架嘛，加上狗屋都要守
我估可以出黎既只有5000，除非佢地大量用外援

黑社會D麻雀館呀，飯堂呀

HKIA 無事 !!!!
我見意示威者可考慮轉場

北角元朗都高危

灣仔及銅鑼灣各公司將提早至下午4時適時下班。
如非必要勿往該區!
香港仔隧道將適時封閉。
HA由今日至10.1已啟動大型事故狀態，應付突發情況。

HKIA 無事 !!!!
我見意示威者可考慮轉場

戒嚴 傾乜撚 !!!
好明顯真係做比中央 or 全世界睇
之後話 真係有落區 不過係啲示威者 搞搞陣

30000 popo 暴徒

收到